E_Lamela 入一入 阿欣請手足

一齊John?

大大力揸佢對波

尊重啦屌你老母

入去幫佢做返好個公關

奶腳趾ok？我可以唔收人工

但你會打錯字

一隻手揸唔晒

你開po就係為左講呢句

米撚屈笠水路

心水勁清

米幫隻笠水狗 影衰波台

阿欣對波有lin嗎？

我成日奶佢粒連

招募男朋友？